唉 都冇人準時既

次次都得我咁on9😭

哦

理得人咩 做好自己喇

on99

請負評張恒

屌..正評左

從出世到宜家未試過準時
你問我答

😂😂😂冇人理on9人妖

縮番入老母西喇

幫你負砰番

hi

得我負jor

呢個post紅字都係食屎狗

藍字盧狗收皮啦

笑4
開post無人理